點先為止五官端正🤔🤔🤔

係咪有眼耳口鼻就算係😳？

照下鏡 同你相反既人就叫五官端正

ching ho ball

即係人地望落去唔覺得樣衰囉

點先為止四眉齊

周街見到d人都甩皮甩骨
好難先搵到個正常😂😂

你係戰場度周圍行?

物以類聚啊巴打

好似羊咩咁

利申 樣衰

我五觀算靚, 可惜高低眼